有冇人陪我玩夢想世界

啱啱down番 回憶下舊game Tg:

想當年夾埋應該都課咗20k

我課少少咋

藍瑤？

應該死哂城

以前頭果一兩年真係人多都爆炸

樓主咩ser

南遙

真係 之前好好玩架

之前排第一個個好似叫咩咩先生

招隊友

我淨係認得殺手流，幫主炎皇

官方論壇版主：平安，佢女朋友湘兒姑娘

仲有我愛羅

仲有馬超，日日開幾十個寶箱

我暗夜殺界同天冰夢空

我又係殺手流

啲人全部自己5開 我又唔想咁 所以招人玩

真定假，我都係喎，長老級

開名啦

我小薯仔

有印象喎

我慈乂幼，乂槍，靜靜靜靜靜

唔係Id small potato ar 招人回流

慈幼佛家黎？

你係咪玩戰士？一定有同你組過隊

記得你套紫色衫

我110lv廢戰 番去down番先

一齊玩

食埋飯down

Tg左你

真係慈幼？ 係同我一齊打天選果個？

聚緣殿既人 實識我 果陣110lv最強應該係我地 好似係第一隊110lv係天選拎獎

我都係殺手流

最早期第一批入會

玩到 lv53 棄左. 果陣炎皇好似高lv 過我少少

叫a咩
果陣仲有天幻牙魂果d

仲有無玩？

得自己一丁友 組唔到隊嘅點玩

5隻Lv100以上 ac
0課玩家路過

其實消磨時間係唔錯
不過玩家流失率太高
由除便開世頻 60副+++ +++ +++2都有組
到最後要一個人開曬所全隊打
玩左成6，7年了
(順帶一提 新界面好柒）

亂入你隊得唔得先

聽講依家新ac先lv好易 五隻100幾日就ok 不過唔想咁玩 完全無隱 好掛住之前五隻活人

我都有幾年 唔記得咩事棄左

Ok 不過而家大個左要返工
唔再好似以前咁日日打副本

留個id一齊玩

而家仲有人玩架，諗返起細個玩左幾年，天選之戰拎獎（好似係第一隊香港110lv)，星期六既比武，一至三既幫會戰，天魔殿（好似係咁），神兵，仲有個指定時間去黎明鎮可以同台灣佬打果個（但之後太高分打黎打去都係天選果堆人）。 全部都係回憶呀 聚緣殿啲人，我以前無野做一定掛機同你地吹水

第一隊110lv拎獎

無人好耐 聚緣好似都好後期啦 一黎幾十級封頂最正

咩I’d

唔好相認啦，但我都唔記得喇

啱啱down返黎玩 不過唔記得舊ac 開咗新ac 仲有冇得join

留個tg?其實都無乜人玩緊